hi 淡友（256）

556呀奶清

輸到傻左

重開

屌 你尋日偷偷地上船撘沉我隻船

我琴日無輸錢喔
唔關我事